【公帑代出糧】鄭若驊丈夫公司獲2,474萬保就業資助 袋足司長4年人工

可以點

中國啲官貪污腐敗都要偷偷摸摸，但香港嘅可以光明正大哋貪污腐敗，縱使有傳媒揭發都完全冇撚用，佢話唔查就唔可以查，你完全吹佢唔撚漲

我老豆日日屌依個保就業資助只係幫班唔洗你救既人,好煩